[ios/an]神魔之塔(64) 殃b 大戰史凱甜

史大大
凱b
甜巴

標題

拔卡食石係咩玩法

型囉

留名

我都覺

我146lv 呢三隻已經爆cost

D人真係好仆街
係到笑鳩新手

我新手唔知配隊有空間限制

人地百幾lv都拔卡，你地幾百lv果d塞滿曬卡慚唔慚愧

好彩上個po有人po過
以後有圖為證

毛妹原本個skin靚啲

5星ok

識波清

不計重複

新手lm

Lm

5隻都唔知有冇

以王易王失效係咪bug？幾時整好？

冇留意。。。即係自己down更新檔，禮拜一強制更新？

幾時先肯比我合到水同神4CD-3?
卡咗成個月
三星:(1+1/3) X p X 1/15 = 0.0889p
二星:(1+1/9) X p X 1/12 = 0.0926p
一星:(1+1/27) X p X 1/6 = 0.1728p
(p = 合到屬性/種族-CD的機率)

揾到更新檔了，play store都見有得更新，唔該曬

點解唔打

上個po我先解答完魚柳bell

冇追po呀嗎

競技場上到戰神未

經常性唔打

你500幾粒打嚟做乜

我都覺 所以每個星期打一日就收皮了

邊有

邊有咁少？

抽完up 就冇石啦

垃圾都抽

咪象徵式抽幾下lo

幾=35

35都冇木光細獎我上咗黎屌9mh la

留名，抽左差唔多成套上古先睇到啲人話廢好撚後悔

你唔抽左先下年ALLMAX點選其他角色

唔係好明

阿Q 精神既極致

點解又建立唔到討伐 已經冇用鎖定個function

冇呀 我乜都冇搞 default係屬性嘛

簽到送夏娃
Terry

🤦‍♂️

我都想要 但佢俾咗愛因我
想要張囡囡卡多D

蛇夫依家係咪無乜用？

想要初姐姐多D

發夢中? 講笑

i mean 叫你唔好潛水呀

Mon住咗有人退會之後又有個退埋一份 到最後我做咗人質比人踢埋出去

我見到呀
你地D感情糾紛…

你是咪仲懷恨在心，唔啱一齊去紙皮個公會搵初姐姐

有加你好友

係? sor…我唔係好分到大家ac名邊個打邊個 除非同呢到ac名一樣

咁又係，我地呢d小薯仔你又點會識

我先係小薯 個個大神嚟
btw咁夜仲唔訓呀?巴打

不嬲都夜訓

好啦…我要潛水了 早抖巴絲們

btw武術大賽同討伐邊個抵玩d，武術大賽一下就用曬一條戰靈

矢車菊

未，去到7月2

你地唔玩嘢我咪唔走

Btw你唔講我都唔覺佢係嗰個公會
其實佢係唔係我fd list都唔知

你係小薯咁我係咩呀副會長

我鍾意討伐多啲

係 因為佢有垃圾bug

入game吹水啦，好熱鬧

會唔會我一入就完

全開先6億
我用唐僧唔好

夠練3隻滿技，不過討伐好似襟玩d咁解

想問西王母可唔可以放光希

839552589 求carry

加咗 thanks巴打

屌那星 樹招chatroom好嘈 有冇人上去升燭龍洗版

你去捐錢洗版，十萬十萬咁捐有排玩

1Q題
呀史除咗鳩up 仲識啲乜

頭先做乜唔入game,未訓都唔講野

岩岩起身痾夜尿先望下
年紀大係早睡早起㗎啦

佢應該柯緊尿先玩手機打發時間，同史一樣

彼此彼此

我都中蛇夫

中咗夏娃

今日紅日洗乜咁早訓

武術大賽而家變左兩戰靈一場，之前好似係一戰靈咋嘛

中咗愛因斯坦

冇留意

以前一日打兩次依家打一次

2隻木雙週值唔值得刷

鳥籠必刷

附加消除十分有用

sor係解鎖

而且十分罕見

另一隻有無用？驚刷唔切兩隻

刷咗鳥籠先，另一隻好似冇乜用掛，我唔記得咩技能啦

有冇p仔

我係咪唔算

學牌連p牌都不如

今日紅日咩？餐廳多人到仆街

比平時多好多人，幾間餐廳都爆滿，幾時死減一半人

又想趕絕我依啲廢老

廢佬唔死都無用

800歲(唔死)

琴日有無去遊行

星矢係咪有BUG 有時排完d光珠去右下果時變左2倍光珠

都話我中暑

員工福利

渣ga😂

你話隊伍技下一回合自動排光，光珠多左兩倍?

過胖人士、病人包括心臟病或高血壓病人、長者及小童均較易中暑，他們應特別注意。

係

啱啱測試過，無問題，應該係員工福利

x2

姐姐

殊

卡死係正常既？
[img]

v17.35 已知問題
Android & iOS :
【一般】 討伐戰的獎賞過多的時候點擊「全部領取」按鈕後會不能點擊「確定」按鈕

補圖

Thx

員工唔講真係唔知有直播

冇人會睇

550古幣

TERRY特登搵個台妹扮小妹

睇幾耐先拎到獎

2分鐘

要黎有用

最少兩分鐘，佢幾時派，派咩獎就隨機

闇黑小妹有用啲

頂，前幾日登入送咗隻撒旦俾我，搞到我幾開心嗱嗱聲升咗佢尼玩下，點知玩落仲廢過北歐
俾返啲靈魂石同素材我呀

5張黑金

5張白金ok

250魂

屌 差啲被熄登

頭先熄曬兩登啦

各位召喚師大家好，

團隊發現 7 月 2 日 (二) 的神魔小妹生日派獎直播中，原定的大獎人面怪鳥 1 隻被錯誤設定為上古諸神三大獎一抽（滿等滿技）。（上古諸神三大獎一抽的獎勵並不存在於是次直播的獎池中。）團隊現正修復問題，暫時該獎勵會變成 1 金幣，獲得錯誤獎勵的後續處理方案將另行公佈。

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避

Terry搵台仔求助啦

TERRY同蔡英文都有d交情

咁廢都拎出黎送好難唔嬲

50隻x彩鳥ok

蔡英文有冇玩神魔？

搵佢做女將ok

OK

Hide Blocked User - 學牌佬

Show Blocked User - 學牌佬

留精7月1有冇出去

隻驚悶到琴日冇開黎打武鬥

2020一定執

佛心MH 又派100魂

7月15準時抽新黑金ok

咩種族
又係人既一樣照PASS

10封3隻守門員變成黑金出OK

巴哈我接受到，其餘兩隻冇啲氣勢真係不了
放落天選同魔賢一齊做倉管ok

有無內幕消息

你覺得美索特哥聖杯有氣勢咩

抽定等台仔炎上

咁多員工唔爆下料

不嬲都無人爆料 d所謂流出都係terry叫人做

個兩隻獸妖雙週咁既樣

員工呢

Terry仲未比料你爆？明明做咗超級粉絲

自己等mycard儲值活動流出ok

真係係時候....我開左五秒閂左隻驚

最慘係就算有活動都好作業式
完全唔係好玩

返去作業你隻龍絆啦

龍絆真係農到仆街...我玩左一個月就棄架

想輕鬆嘅每日10分鐘可以玩完啦

有關 7 月 2 日 (二) 的神魔小妹生日派獎直播中原定的大獎人面怪鳥 1 隻被錯誤設定為上古諸神三大獎一抽 (滿等滿技) 的問題 (上古諸神三大獎一抽的獎勵並不存在於是次直播的獎池中)，我們將會有以下處理方案︰

1. 補償所有曾於 7 月 2 日 (二) 派獎直播中有獲得任何一個直播獎勵的玩家「人面怪鳥 1 隻」

2. 回收錯誤的上古諸神三大獎一抽 (滿等滿技) 獎勵 ，包括未領取的獎勵及領取獎勵後產生的卡片 (已領取的卡片將被轉換為 No.94 的小魔女莉莉絲)，補償所有獲得錯誤大獎的玩家「人面怪鳥 1 隻」。(共可獲得人面怪鳥 2 隻)

上述處理方案已於 7 月 3 日 (三) 18:57 完成處理，受影響的召喚師將會收到遊戲內的確認訊息。惟昨天觀看直播後仍沒有登入的召喚師可能未獲處理。召喚師如遇到任何問題，歡迎聯絡我們的客服團隊 (cs@towerofsaviors.com)。

可以引到我開神魔
1. 未打贏既輪回
2. 免費抽卡
3. 合作

睇呀史9up

今晚嚟多次

盤古係咪史上最易打既夢魘

有得打啦咩？

造球西王母=用雙白虎隊長都夠打啦

打到黎喇，屌佢老闆，而家whatsapp用唔到語音同load唔到圖，ig都收左皮

電腦大爆炸

唔怪之得JJ下女神D相就空白咗 碌ig越碌越白

笑咩? 你唔J囡囡嘅?

今日唔j

J開邊個?

以前孫娜恩，而家無聽k pop了

唔講我本命就寧願J地B/忙內好過孫女神
我J開有港台日韓泰 靚同可愛型都有

中間有段時間都幾鐘意hani

同埋正花
唔傾了 要繼續煲狼人殺

幾點先有盤古任？

今晚十點

幾時完呢個版本 好撚悶

你確定下版唔悶

日日爆體咁濟 打埋遺跡d舊boss拎石算

個d我唔想打

超高難度的夢魘級官方派獎直播
將會由 平民百姓 & 邱嘎敏 & 神魔小妹 主持
觀眾更有機會獲得盤古 1 隻 (滿等滿技)！
今天 ( 7 月 4 日) 晚上 8 時準時開播
大家記得要收看喔~

無光隊破唔到成就

49650

三神
頭尾相同
全光

地獄打曬，其他五關先一石就不了

下版一樣咁悶

正解

養下生仲好 咁岩有革命

TERRY幾時選特首

terry 食過邊個女將

等睇瑪雅打手學牌仔出招

下次公會任就踢鳩咗你

15技

To mh:

提早休息

9估下版黑金 下下版合作

每關打二萬起跳, 西母點回得起
四關二血仲要2CD 打十幾萬
第9九1CD 打萬9要30粒光珠

黑金唔會佔一版

光希好似唔夠傷

terry 會服從民意

下隻應該10月先出 無咁快

無光隊唔撚洗打dllm

路露 仙姑 夸父/光印

why not both

美索有狗屎運既都得既

SOR 限神獸

有冇專業配隊 準備今晚抄你地

柒㗎
已經喺腦入面用瑪雅通咗關

等抄你排行榜

咁女媧打乜撚

畀狗玩dllm

抄凱b ok

儲到技既情況下
光希 路露 仙姑 夸父/光印
傷害應該夠，第8關再多2倍，一直秒落去有常駐9倍以上
難度只在開頭點儲技

光北 路露 弗 荷魯/子牙
比光希容錯高啲，可以畀人打同回得起血

俾左版權費先

副會長s

有apply 公會既自己報到

好似頭先有人問有無公會

其實有入關限制本身冇乜問題，但今次真係過火咗
限一兩種唔畀入接受到，限到得一兩種入得就cls
加埋佢尾王限埋屬，其實除咗純光神之外係打唔撚到
想用其他屬既神打>冇神/獸係有光追打
用雜色神/獸隊>王二三血可以點唔用技連續打一億二億

一組落就發現根本除咗光神之外冇野過到

50石打日狼

雙西王母表示預備好接球

咩話 關關都一億血

冰淇淋

我都想個知隻西點打，我又冇個隻光細獎
又冇得放木印

終於可以換走個衰樣

都唔用個樣有咩緊要

似想俾我地放常駐增傷
乜叉何仙姑都放晒入去

最好唔好畀人打

強是一陣子
帥是一輩子

咪又係衰樣

驗唔驗眼，我有折

睇睇下王1都幾閪暴風block你西王母串珠

頭尾大聖屌打ok

限turn 數屌打大聖ok

你話做球俾新卡都算
偏偏新卡又唔係屌打呢關

Terry呢排好似專針我哋呢啲玩家

佢一直都係咁架啦
巴龍之塔個陣咪直禁龍暗

驗眼，不了
Ｄ錢要留番比ＴＥＲＲＹ

真係好核突
出咁勁就算
ＢＡＮ都ＢＡＮ咁核突
好似承認自己唔識遊戲平衡咁

第一日玩神魔咩
一開波就係咁架啦

之前6定7封夢魘限turn咪又係大聖屌打

都唔算
佢吹左邊＝你開技右邊轉珠
佢吹右邊＝直接轉得

單機game洗乜平衡

哈哈哈

尾血打3萬仲要加攻
仲要唔俾開技
點L樣打

屌你老母
仲諗緊呢個版本咁廢 可以點撚樣做球
哇屌 咁撚樣都得

再嘈下次只有new version 先入得場

無西王母典算

以前都冇咁撚出面
依家直頭同限制只有光屬入關冇分別

無所謂架喎唔打咪得
反正出10隻10隻都可以係垃圾

用朋友果隻

限種族仲限光傷

希望呢隊可以

隻夸父真係廢到無眼睇
三圍極低 得1200攻
加左1.8倍攻都低過光北隻奧丁
仲要西王母無份食增傷
好似為出而出咁
以為專武 點知係晒位

他屬獸族=偽命題

神農都有爆擊跟機，佢冇

TERRY: GOOD IDEA!

單希

未剋屬都過二億喎凱b

好期待神魔小妹超水準既表現

個過氣實況主咁似EKIDS 個TOMMY

不了，未開路西法前面有d麻煩，傷害唔掂

所以我既前題幾時都係儲技

唔好講咁多，一陣等睇你光希屌打

食石係咪重置10cd

不了，等你個隊

奶油絲:做球西王母=垃圾關

唔會

突然諗起某光隊會然應該好開心

花與愛麗絲:今次仲唔輪到我主場

三藏屌打！！！

入到場既真係唔難

瑪雅腳轉都過

由解放就飽受歧視既黑金終於吐氣揚眉

開始扶呀婆過馬路積陰德未

一睇到你哋啲消息，即時將5星光北升到究極熔煉
500幾600條鎖匙😢

今日咪7月4號 直播完左啦

光北輕鬆3成就

請問新手應該點開局
好多人話等15/7刷秦皇，定依家刷阿伯汗同愛因斯坦

利申：虎克船長之後無玩過

打到r4點打呀你老母

搞掂

瑪雅呢？
食咗幾多石？

王三血，佢100%可以點做？

2血要開龍刻
唔開=輸左

西王過到白虎都過到

用瑪雅喺第二層死咗兩次就收埋咗了

盤古係咪六年黎最易打嘅夢魘級？

聽日小妹要返工，連造型都未打

冇光隊食狗屎

有冇公會可以入 差1隻捨杜先升到光北 依家差8條key
同埋依家呢個進度5石內過唔過到 棄左game好耐

一早講左造球比上古=阿豬阿狗都過到

係 升左路西就唔夠號角比隻光北

各位召喚師大家好，

於 17.3 版本後，更新了限制回合設定，更新內容如下：

當回合數目耗盡並戰敗時，召喚師可使用魔法石復活，復活後可獲額外 2 回合延長時間；以此狀態復活後，因曾經耗盡回合數目，每進入下一層 (Wave) 延長時間機制會變更為 2 回合。

另外我們發現平靜下的波瀾 夢魘級首次通關沒有正常派發 機關騎士*1+200魂+大鳥*1 的通關獎勵，我們已改為以獎勵派發，玩家請重登後前往獎勵列表領取。

謝謝大家的關注。

尾王得3粒光以為輸左 點知都秒到

光北歐唔用路西法夠唔夠打？

夠

切西瓜都過到

要搏暴風唔吹左邊，如果唔係預備重打

露娜 夸父 冇升過奧丁同唔西法仲可以放咩？

可唔可以唔好咁? (心很痛)

求其放d長註增傷放去

奶巴仲ot緊

今次易到
有光歐隊0壓力

有冇巴打有公會可以比我入 要打key 換捨杜

盾都唔多個既垃圾關都咁多台仔投訴

獸隊都過

開西王母copy去右邊唔得咩

28日送左隻零

光北16回合速刷

邊個會升歐神咁傻仔呀 西母王輕鬆打啦

冇得個個出攻略拔卡速刷賺gp係嬲d

咪嘈啦

屌那星岩岩先發現隻野技15先滿
食開全餐既我有排打

想點

訓

引爆完粒暗再跌粒暗

屌你用自製點夠你玩呀副會

又係唔夠打既關

AR模式

一理通百理明 明白了計算可變簡單

唔自製都係差唔多打法，洗多幾回合啫

你知唔知自己講緊乜

換盤古個動態造型嗰陣bug咗
然後入關就變咗用佢動態造型個下身一部份做背景 會輕微咁郁

想問下有咩卡要升，星矢隊女鍋隊都有，依家唔知升咩卡好

有隻妲己，但係暗隊仲有無人玩，我見好多都係掛星矢做代表，重玩之後好多卡都唔知咩黎🤣d技又愈來愈複雜

又話訓

主線9封完咗

其他卡係咪都好垃圾抽完都唔知乜黎，隻路西法潛唔潛解好

差個用公會key打個隻，其餘都有

光北歐隊一石
最尾對面根性 要硬啪

做球做能到

下，唔係做球比光歐咩

唔該曬巴打

分享完美零石劇本
第1關:盡力打
第2關:開明狼合體 火德魯伊 先打左然後盡快帶走右
第3關:開光德魯伊 之後兩個德魯伊有得開就開
第4關一血:明狼二技轉8C版 一波帶走
第4關二血:少風化 直接開蜜兒過 多風化開明狼一技+蜜兒 記得唔可以首消木
第5關:拼兩回合帶走 拼唔可以超出 盡量唔好留低暗珠
第6關一血:疊暗珠 冇咩事唔好開技(唔計德魯伊) 如果洗到蜜兒就快跳 可以開零擋死 1組心用力轉可以回過20973 有回滿血消1組暗唔會死/消暗唔轉紅綠燈唔會反擊 盡量唔好開明狼一技 因為會跌暗珠落嚟 更加麻煩
第6關二血:開蜜兒+零 如果零冇跳就開龍刻 首消唔可以消暗
第7關:洗3-4回合再帶走
第8關:留光珠
第9關:用力轉 消光珠 洗到蜜兒同零跳就冇問題 得番≤18嘅光珠要消就開明狼二技轉8C帶走 德魯伊斷咗唔緊要 到帶走先開
第10關一血:開蜜兒+零一波帶走
第10關二血:光暗同C 如果有光暗就唔好等 直接開龍刻過 盡量龍刻滿增傷 如果第8關增傷效果仲有就唔驚 龍刻要係龍符 而且要係增傷型 濾走晒暗珠
第10關三血:如果有第8關增傷效果 靠兩個德魯伊效果直接秒 打唔死都可以磨 不過卡心就GG 有咩事可以開明狼一技

我好好彩,第4關唔洗用明狼一技,第6關淨係開蜜兒靠天降1回合過咗,第10關零失誤,傷害都係啱啱好,二血打2億,三血靠第8關增傷效果啱啱好打2億2千萬,真係驚險過王關,如果有咩問題都可以問

回上面： 你知唔知做緊乜

獸隊升番兩隻先 應該打得贏既

屌那星光歐又話光珠掉落增加
頭關有4次都卡光死左

DLLM... 無光神典打呀
限種族仲要出到咁撚難, terry 你好嘢

無得打嘅我食花生算 費時自不量力

金主

冰淇淋拿著兩大個冰淇淋球衝向豆花店龍尾的客人說：「很大、很大、很大哦~」
「我買、我買、我買~」 客人看著「冰淇淋」的大小非常滿意，口水直流，轉身跟隨冰淇淋的腳步踏入店內，人群購買冰淇淋的叫聲彼此起落。

笑咗 心諗做咩?

你諗咗去邊

嗱 唔係你諗嗰D

Agger！DKLM！
本身完全無究煉任何一隻北歐神
無乜卡好揀，焗住究煉光北
轉豬廢、又經常卡光珠
打咗十場左右先成功一次
直撚接14小鳥＋7大鳥
唔想再打

10次先嬴一次又誇張左小小

頭果六、七場學小諸葛配隊
雙究煉光北、六封、夸父、露娜、九天玄女
好幾次都係紅綠燈果度死撚咗

後尾將九天玄女改做光看守
一路順暢好多，之後死幾次都係唔記得開技／龍刻唔記得過濾啲暗珠

冇神貓咩

神貓？

呢條友好痴線下

夸父 九天玄女
放呢2張做乜9

解成就帶雙路西 露娜 仙姑/夸父
唔解就換一隻路西做弗利嘉
其實都已經好穩

頭關關跌落率咩事 頭30粒珠唔係跌落黎的

頭關死唔係第一rd死

第2RD都唔關跌落率事

你轉完之後跌珠冇光珠都唔關掉落增加事?

第2rd落珠跟起始版面

咁第3 4 rd呢
可以頂5下先死
一路冇光球都唔關事咩

第3有光 第4變強化 第5先有神珠
咪一樣死

咁咪話光歐個跌光珠率明明有隊伍技能係話會增加
但玩落又唔太覺囉

就算加到50% 入關無光珠 r3無天降消埋粒光強都係照死

其實一直都唔明點解唔改

省返1次random

有 不過我係低玩 所以唔打

盤古刷幾多隻

Mo 呀都

一隻一技做管倉

一隻滿技都無

打三隻技1，食雞滿技

想問點解路西法我見大部分都帶兩隻？
利申回鍋

D emoji好過癮

勁

疊馬

光北帶奧丁仲勁過帶路西
路路都係過晒時

放三隻盤都120空間
同埋有咩隊會用佢

所以一隻技1做倉管得

重！大！活！動！

依家d活動通告直抄pad

農曆新年

敬！請！期！待！

等新黑金又要抽抽了

大波聖盃：？？？

不嬲少過2隻魔既話路西法都係垃圾 係呢關純粹要長註技先落佢

嘩，唔講我都唔知，我玩咗咁耐都唔知真係好慚愧

黑狗異轉+究煉OK

點解神魔咁鍾意係D角色既下體位置放d獅頭虎頭骷髏頭

遊俠同中國獸邊個多ＦＡＮＳ Ｄ？

奧丁心口：？？？

我想問固定位置定只係數量？

雙黑金
從海中上來的獸
從地里上來的獸

神魔之塔 進場版面和首批落珠之關係與規則

成個神魔節完全無節日氣氛

* 是次公會任務活動將不設有百大公會排名

TERRY賺夠

一抽腎者之石

好醜怪

長知識了
唔怪得疊珠天降多過唔疊

奶巴 係咪出一攻一受卡? 我估地上係攻 海中係受

排行見到有人梵天90rd過
唔知食左幾多石

我知你諗咩
請停止你既幻想

我真係俾個like你嫁
無其他企圖

光北冇自製係咪18rd最盡

搞到咁複雜做乜鳩，雙路一露，淨返就擺夸父/仙姑

樹大收完最後一個full咗了

你遲下都踢人
到時再幫你收過

我冇咁大權去決定踢邊個

全部踢哂就唔洗決定踢邊個

唔好踢我

叫mk子踢咗你ok

@奶油兔

In光隊 we 7

咁遲先通關

而家先得閒玩
見到有關做球比光隊 即刻狗衝

呢邊都無爆人

一粒
屌佢老母尾王封撚左我左邊 二分一機會都
焗食

唔係啦我cd rom

光隊神手都食石

快刀手 就切損手

花巴開心死 光隊成功俾你吹奏到

我廢

仲未訓

用光希打ok

未試過 唔知
但睇阿紅都係用光希 應該可以

阿紅

光隊打手都要食石

仲有人睇佢咩？
利申冇睇過

但支找史大大開台

光北屌打啦仲光希

史奈達咪又係達哥

佢係光隊神手，用三藏都一樣過啦

光北同路西法Mvp
0右打左三隻已經想收工 睇下有無心機打多幾隻慳雀

屌 點能樣 龍刻整走暗珠 死左幾次都係唔識呢樣

有幾難呀一早叫你練習龍刻架啦

其實整唔走暗珠都無所謂
反正都秒

真

等緊你用瑪雅通關

咁咪用"將場上最多嘅珠轉做x珠"嗰啲龍刻囉
濾走暗以外就得

可以嘅話直接秒咗佢咪唔洗濾珠

早晨 今朝食咗乜

史 大大

依家先落街飲茶

之前公會任d金幣派哂/拎咗未

鳩派晒了

財爺

唯一一隊光希

切西亞/亞伯汗隊難唔難打
但冇練過路西法

新手回鍋 得上古
係咪等15號開新帳號刷泰王仲好

有西王母都覺得難打
放路西法王母爆擊廢左
唔放又無轉光珠
過唔到三十光珠盾

屌你老母曾建中set到關卡咁撚on9
屌你老母
麻煩員工幫我轉達最惡意既問候

我一毫子都收唔到，下次公會任唔打了

最高連擊輸俾光北，are u serious ?

用西王母呢d垃圾緊係難打

屌你老母無光歐
上古神版本造比光歐，個設計師個腦係咪裝屎

已經做曬球俾閪王架喇，係佢接唔實個波啫，證明張卡有幾垃圾

我好似收到50個

會長咁偏心，不如搵過第二個做副會長ok

教皇造球都有其他隊過到
呢個on9關係整到通過既隊伍十隻手指數得晒

你有幾分我咪畀幾多

限神同獸梗係得幾隊通關，仲要限埋光屬攻擊

一定唔係零分

有汗出無糧出

所以我肯定有畀你

想做會長？

教皇唔會復刻緊係特登整到係人都過到

叫史做返ok

有冇公會收人

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930

申左爆菊團

呢排做多D夜貓

你等爆 都得啦

呢種精粹好易合到 再搵個龍刻殼就得

最悶既夢魘
光神隊之外冇其他隊可以試
除非好似凱b呀史甜巴依啲神手有3減cd 龍刻

你都係大神嚟

我明顯唔係，一粒自製龍刻都冇合過
依啲高端玩意唔是我依啲小薯可以玩

真正神手係唔需要靠龍刻，上面唔好再同我講唔識濾珠乜乜物物

王2唔開龍刻OK

唔帶龍刻一樣過到，只係全版鎖定要手轉清珠一回合

開光北轉3直行唔消雜色

你都識講啦

兩個神手

平時真係冇用

小番茄🍅ok

好過之前所有關卡都做比秦皇

我冇刻意整走暗珠，只係用粒龍刻係轉兩直行光珠，跟住一波帶走

史

獸隊丫大哥..

冇人叫你用獸隊

我個龍刻都減唔齊cd唔夠凱b嚟

用光北都打唔到好撚難打

R4死?
2血開路加光北=1C秒

好撚難刷
打左10隻就啪鳥啪滿2隻算

唔係刷榜嘅話慢慢打都唔算難打喎

可唔可以收我,3342194

我都唔係減盡，刷榜主要係r1

滿回14回合，r1要一回合神天降帶走
15回合，r1用兩回合帶走

前面唔熟開技個次序同時機 成日炒
後面開始順利D 但係刷到頹頹地 同埋D體水已經刷晒
感覺石頭>人面鳥 廢事啪石去回體

頭幾rd都要有多啲天降先得

15技起馬要刷50場
起馬都要10粒石先夠刷滿2隻

要第一回合有5粒光 消完要天降光強化
仲要粒光強化要消到 再降粒神族強化
之餘 仲要再天降消到粒神族強化
買6合彩好彩D都中左3獎

我唔係爆嘅成員呀
同埋我呢D小小小薯無咁嘅能力

同志公會,爆菊團收唔收人

收

收左

早晨

唔好擺我同佢地班神手一齊 我弱智黎

有無落公園唱歌

拎個頭鑽地鑽到入咗院

break dance達人

主要係第一關，我無乜天降都兩回合秒到，r2轉全體開龍刻，後面打法大同小異

d油王大把錢唔志在，仲要唔知用幾多時間先成功一次

技10一野跳技15
cls

屯門真係好多野玩

我連弱智都不如

5 隻北歐淨係冇練光

你對唔對得住你個朵

人地要同女朋友行山，唔得閒轉珠

獨自上高登，我謝絕你監管
日日去登山，我寂寞找個伴

大家打算刷幾隻？

扮乜

班北姑驚佢暴斃嗌停佢

好賤呀你

北姑：幾廿歲人都唔化既

你好幽默 加分加分

加咩分，你是咪呢到每個人都mark低值幾多分，你究竟想典？

計cp

做咩咁諗? 讚下你姐

呢個還可以

【角色全新泳裝造型投票】

全新一輪的泳裝造型投票初選正式開始！
最後的冠軍，將會獲得畫師為其設計的全新泳裝造型喔！
投選你最喜愛的神魔角色 為其送上全新的泳裝造型吧~

初選投票時間： 7 月 6 日(六) 21:30 - 7 月 8 日(一) 23:59

大家快在下方留言
留下你最喜愛的神魔角色名字
在單一留言得到最多讚好和表情數目的 8 位神魔角色
將會進入8 強，進行下一輪選拔！

----------

八強選拔: 7 月 10 日 (三) 至 7 月 14 日 (日)
四強決賽: 7 月 17 日 (三)

點解明明無睇過屎來母D片 聽聽下歌youtube自動轉去佢d垃圾卡到

係咪fb?

大神好

一齊投D非人型角色ok

ok 唔該哂

why?想睇非人型點着冰衣?

泳

請投眼球一票

on 9 game

扭巴

係咪點轉都救唔到?

屌原本可以15rd 但係黑白珠嗰間眼殘首消咗暗

玩咗咁耐應該要識背啦

再黎過

滿回未

我都係咁

唔係，聽講重開game會換過第二個位置起手

del game

聽日再試

大家，MH終於有返啲新意啦
最新技能

點解an機版可以自上次大更新起都而家都仲有lag音樂/電音問題 重裝完都仲係咁
好影響成個user experience
定係得我先咁唔好彩係咁?

聲效問題好似大部份人都有

玩咗咁多年未開過聲玩
得美好世界個陣有開過下

已走場
下次再試

Bug？

NO

但係點解唔跟嘅

打出去先變

係喎，試到了，thanks

拿拿聲出埋邢天就完左呢個版本OK?

睇個熱門育成榜: 光北歐和路西法都上榜, 而且升咗幾十位
好好奇咁多人有佢地但唔早D練

北歐神究進成本高，同埋出咗究進之後北歐神嘅曝光率好似都唔係特別高，關關都用秦皇碌過去，冇練光歐都好正常，就算路西法都係老玩家先有練，近期嘅光隊例如光人隊，武則天，光歐，甚至係三藏，道羅斯，光希都唔需要/唔會用路西法

過埋今日又唔知跌幾多位

仲係未明點解要帶兩隻路西法 有冇巴打解釋？

1. 大解版好用
2. 2隻或以上6封都會自動共鳴攻擊力
3. 當年升完 唔用好浪費

三圍高
光隊精神領袖

附消咗一隻都可以即時開另一隻

軒轅聖劍隊

我都係，俾人話怪人

之前睇片見人兩隻一齊開，咁係咪冇分別？

1技開其中一隻就會2隻右上角都有狀態個icon
2技開時如果全版都係得光暗心會變兼具效果

並唔係兩隻一齊開, 而只係一隻開咗咋 (雖然第2隻都有LOGO)

有勞3位大神指教

新手有冇得入公會

爆菊團 1188

樹大招風 49650

apply曬

夸父要練1隻定2隻

1cd 練多隻做乜

因為未睇過技能

心口個隻係小明黎

煉金術師加咁多骷髏頭做乜9

知你一早練滿咗啦

關咩事，係你連望都唔望下個主動技

黑金黎講呢張都算樣衰

未係最

梳囉 新手唔慣睇技能做人

瑪雅？

夸父 7>8>9>10>11>12

600lv 新手

10隻10隻食ok

收聲啦！！！

咁就會 7>9>11>12

但都唔夠你勁 我要反省下

可以省多幾秒

都無笑出聲

感謝你的建議 下次會試下

我小薯仔黎

排行榜177個得3隊光希
冇一個零石

好彩我有西王同埋光巴
唔洗用垃圾光希食石打

原來而家有得睇人地係咪零石通關架

睇回合數9估呱

光希都叫有3隊
光巴？影都見唔到

係光北打錯

笑4

退塔了

十抽有張旅人

早排先餵咗6隻大雞畀灼蘿

我幫你打摷佢

係好醜怪

你咁講你有無覺得唔好意思?

扭巴 請問有無x彩鳥抽?

冇呢隻抽
Btw我唔係mk子

可能你個樣夠mk

Sorry
係甜巴先啱…我自刀

你出嚟我保證不打死你

我係毒only

你係甜

甜神

係wor 點解無人用光巴

冇力

想約me

會長殃（800歲）

有人光巴零石過左啦，主要係對面太多濕鳩技限制左轉珠，要轉直排5粒，但係r2持續問號珠，r4木風化你又要轉直排，r5拼圖盾又係妨礙轉直排，後面仲有幾關都係麻煩

玩光巴仲慘過女蝸

比較想睇其他巴打同你dating

me 唔係gay佬

甜凱
史凱

刷到技12真係收皮唔想再刷了
屌你老味次次都唔會跳技

漏咗殃

技15就啪雀啦 要練2隻真係得鬼閒淨係打你呢關咩

凍殃多甜

刷1隻夠啦
講真自己咁多隻可以刷既複製人唯一用過既得路西法

最多刷多一隻一技嘅做後備，需要嘅咪練埋佢囉

係就一早跳咗啦你
ff完

學巴有腐男潛質 加分

我無聽書 邊位巴打係殃?

跳

仲有一張就齊

先下手為強

樓豬

唔想刷第5隻
反而要刷備用cd10版本

咁我心中已有幾對cp了

大神

瑪雅就快出新skin

垃圾卡出skin有咩用

垃圾卡除左用黎出skin之外仲有咩用

潛解ok

解完咪又係垃圾

突然好想食魚柳包

大大令我有得玩神魔

mark低你兩個先

mark乜鬼，我講緊麥當勞魚柳包

終於買番咸濕水巫skin
之前冇打到仲唔開心左一陣

咁得閒打，仲要今次改埋兩戰靈一場

係我誤會咗
有DD失落

仲唔訓

你都係啦

我不嬲都唔訓，已經幾年無訓過了

我信你一成先…仲難信過你話你無bl成分

你可唔可以唔好無時無刻都bl

你咪又係唔訓

深夜係感觸D
咁轉話題啦

唔訓嘅人話人唔訓

你想轉咩話題?

純粹搞笑，你係咪從第一集開始睇?佢有第00集同第01集，00集好似係成套野剪輯出黎嘅零散片段，可以唔睇

近排煲狼人殺 連香港Joey同Hocc都有上去玩

00集純粹係無關係嘅片段連埋一齊，01先係第一集

對呢兩位偽人無興趣

btw話說你係絲打嗎

我都無 我主要睇班台灣玩的
咁呢排有好多戲上…有無啱心水
會J Anna cb home

戲?你講緊電影？

日文絲

係電影呀
仲有再遲D先上嘅Chucky

櫻花妹

諗左一陣先明你講乜，咩anna 即係果套恐怖片下話，而家好少睇恐怖片，人越大越細膽

反而鐘意睇劇集多d，覺得劇集個連貫性好d，同埋有追劇嘅感覺正好多

因為Anna個名好長 叫安娜貝爾 中文77地咁
我打算自己單丁睇…無咩朋友啱呢味嘢

劇追緊泰劇 2019鐵石心腸

你唔覺得泰文好難聽架咩

肚餓，想食魚柳包

係唔太啱聽但好似講粗口咁幾過癮同埋比較多bl

有請殃巴魚柳包巴

我懷疑你地班人係咪晚晚都唔訓

頭先先係樓下m記食完野，不過無食魚柳包咁解

唔訓嗰個你嚟

尤其係你，成日三更半夜仲碌緊神魔

咁夜小心D

我不嬲唔洗訓

有乜好驚

你又捉人

快D訓啦

差唔多啦

治安囉 四圍無咩人 驚你俾人溶

早抖啦

你又話訓

唔係，係多數三更半夜d時間入game都見到佢，同一個公會

好彩你同我唔同公會

樓下大把人，你唔見我成日屌香港好多人，幾時死減一半咩

佢成日都夜訓，次次有人三更半夜係到講野佢就會蒲頭（好似係）

我都係愛國巴

係啵 我又唔聽書

點解?有咩不可告人嘅秘密?

你好清楚咁啵

你有講野咩？幾時開返個聊天群

愛港巴呢?

無wo 係咪好失望呢

香港

咪住 殃巴唔係喵巴咩?好亂呀

我叫紙皮監視你先

嗱 咪引我 我唔會mode on bl

紙皮弟係唔會幫你嫁

嚇死我啦

你好似好精神咁，我訓先

明了

齊齊下海了…晚安

藍絲留名☺️

點解訓兩個鐘?

養terry我不如養隻狗仲好

個分別係

我以為有隻品種叫Terry 添

屌 冇得等CARRY

合併中英文版

倒了倒了

特登食石刷稱號

Terry 多謝你

唔係特登
以前快刷地獄雙周會食石過費事由頭再打
半退塔三年幾應該果陣已經有

貧窮限制了我的想像力

冇錯

不死鳥499,加油

點解決An機由一部機轉另一部機每次都要入fb
用用要轉帖部機都登入左fb

不死鳥99
投石車499
我好出奇點解我仲未有不死鳥
明明個陣淨係棄天帝用素還打都食咗21石

毒到記住呢啲數
懷疑牌仔開咗本簿mark低神魔啲嘢

你食既唔好扮唔知ok

學巴你… (有同你say hi )

刷大肥

屌那sing

推

邊個呀昇？

早呀日文巴

左頌星

唔係壓血隊咁大鑊掛

可唔可以成功被鈴子carry

先制+無視
又收得皮

先制咪幫你壓血囉，不過壓血隊真係好撚煩啫

咩叫壓血? (非假膠)

壓血先有倍率
一唔覺意上關回唔切血下一關先制就收皮

即係雞毛鴨血（壓血）咁解，搞到隊野👻5🐴🦌咁

你凌晨4點幾先搵我？又唔訓覺

唔該哂 巴打…你人好好

史大神笑9我

呢隻野係咪港版深潛者

依家有乜野整唔到出嚟
限神+淨係光先打到都整到出嚟嘅時候

邊有限光

淨係光先打得入
邊有話限光

不嬲都有X屬/X種盾

出X屬無問題
但係依家限type又限咩屬先打得入就好有問題
佢出得一次之後一定再嚟

出極咪又係腳轉關
慌死TERRY夠膽出要技術既關咩

生命力愈低，倍攻愈高，你望下暗遊/雙子/申公豹嘅隊長技就知

唔比秦皇入關先好笑

你估我真係唔洗訓

唔係好明你問咩喎，木巫加percentage，亞伯汗係extra combo，兩樣野黎架喎，我估木巫個加乘應該只係影響首消，唔會影響extra combo

講真而家好多敵技都係靠主動技就搞得掂，冇乜邊關真係好著重轉珠技巧，所以真係玩到有啲悶

我估係囉，extra combo都計多50%咪好屈機

ok

紙皮弟 請受我一拜

1000